有咩黃店烏冬推介？

好中意食彈牙 有咬口嘅烏冬
之前就食丸龜但而家唔會食
最近發現鰹烏冬都唔錯
大家仲有冇其他好食黃店烏冬推介下

好坦白講雖然鰹烏冬應該係黃但係⋯⋯

⋯⋯真心唔覺得好食
仲要喺香川食過烏冬跟住試佢覺得唔掂係咪自己味覺壞咗
跟住再去香川食多幾間都真係覺得佢唔得
當我味覺壞咗啦都係

不過香港好食嘅烏冬已經冇乜
仲要黃⋯⋯應該真係冇

Lm

鰹烏冬未有機會試 睇相 感覺賣相麻麻

係日本食過烏冬真係翻唔到轉頭

我覺得已經算係黃店入面食烏冬比較好嘅一間 試過大丼家烏冬都ok彈牙

加藤屋個烏冬都唔差呀，又平

自問要求好低，粗麵幼麵放湯乾撈彈牙軟腍，只要係嗰個地方特色同埋合理嘅就得
但鰹烏冬真係食完想即刻post上網屌呀！！！又話喺香川學過但點解完全唔係嗰回事

仲要彈牙過龍（即係韌），食完係喉嚨同胃都唔c服

唔係專食烏冬
但mum日常野菜料理個烏冬幾好味
不過一個餐再加$15轉有啲偏貴

啊 呢個我有食過！係算幾彈牙 但個湯底我覺得幾重味精 所以食過幾次就冇乜癮 有試過下午茶個野菜雞烏冬 但下午茶個烏冬唔知點解無咁彈牙

巴打係叫冷定熱烏冬？

試過佢飯set 真係有啲貴
不過唔該哂絲打 有機會我都會去試試佢烏冬

當丸龜係OK
咁鰹烏冬係?

半湯 好似冇熱麵？
最大問題係佢個汁，雖然ぶっかけ麵汁係濃過普通かけ湯底，但係真係太濃

我個人黎講覺得佢係average 差丸龜d
但幾中意佢有好多唔同配搭 但都係定價比較高

呢款我真係無試 上次去都淨係食關東煮 熱烏冬

（1）

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：
計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

（2）

同場推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

仲有無巴絲打有貨？

自己整la 昆布 鰹魚